美國務卿蓬佩奧：來自中共的威脅變得愈來愈明顯

Retweet

佢係用中共

好快重拳出擊

Push

9月開始連環重鎚

[⇩ 美港形勢，唯一阻撓⇩]

而家個款似美帝想開波但冇人肯埋位
支那亦都睇死左呢班野唔能夠聯合一齊抗支
支那玩左人性幾十年班東亞西歐豬神早玩到貼貼服服
個個坐低等睇中美大戰執雞

Pompeo 2024🇺🇸

中共話死都唔開第一槍嘛

支那豬已經打緊超限戰
佢除左正面戰爭乜野都做得出

RT! RT❗

happy加油呀

啱啱睇到